［柒出國際］全部入黎，幫手做低何君堯

今日我在加拿大接受電視媒體訪問，兩位媒體記者都關心元朗事件，但竟然唔知道何君堯的惡行同埋警方的選擇性執法！！他們只知道有黑社會毆打群眾。然後我看見其他媒體報導，的確沒有許多媒體報導警方處理手法，許多也沒有提及何君堯！事實上，這種「官警黑」的關係才是最重要的！

既然有人發起聯署令何君堯不能入境美國，我們要一齊將他的惡行推上國際媒體。我早前和一些朋友一齊製作了一條英文字幕短片，當中講到元朗恐怖襲擊黑警和何君堯的惡行。今日我將這條片發給加拿大電視台，他們立刻問我可否用這條片作為新聞報導的一些片段。我當然立刻說沒問題。

我希望大家繼續share這條片並發佈不同外媒。
片段：

另外，希望大家繼續幫推上環片段，一定要追究警察暴力清場！我自己沒有時間再整一條片段向媒體發布，但見到已經有人寫了一些文宣，和有一些影片。大家已經要繼續推和廣傳！發電郵去不同外媒報館，不要讓子彈變得常態化，合理化！

另外許多媒體都沒有提及獨立調查委員會，這也是我們要繼續讓外媒知道的訴求。

推

十八鄉連儂牆準備上線啦!

正啊

Push

文宣組超厲害
已經轉發部分翻譯文宣到外媒

做低條pk

一定要做低佢

terrorist

一定要做低呢條hihi